西灣河開槍，有片

2分鐘開始

1/10

2/10

2分14

3/10

4/10

5/10

係，推

6/10

7/10

8/10

屌你老母

我屌你老母

9/10

痴撚線

手無寸鐵用槍!犯晒法!

10/10

斬！！弓

咩都冇拎，cls

你老母班痴痴狗

交通警呀屌你老母

冇攻擊都開

諗都無諗直接開槍

唔係殺人係咩？

推！

屌佢老母 自己攬住人 邊撚到受到攻擊呀

V煞既劇情係呃人

推

5:34已冇意識

屌 咩武器都冇開槍？

Cool人之後開槍
嘩呢啲簡直係賊嗰啲先會咁樣做喎

你地班港豬咪繼續翻工 睇片話好嬲囉

cls

我見到個女人咁勇 我好想喊

後尾好似有返少少意識?

....

屌

完全無受威脅下開槍

同殺人有咩分別

雙手咩都無都開，屌撚死佢條仆街

係殺人

已進入戰爭狀態

完全冇武器

push

Twitter

老豆搵仔！！知唔知開槍係邊個

Push
咁都開槍

殺紅了眼

Push

真係手無寸鐵
完全無需要自衛去開槍
佢走埋去cool人仲要開槍

我想問到底而家點，搶救左未

backup

屌你老母，真係為興趣殺人

一早拎定槍出黎，人行埋黎逆就開槍

佢哋咩都冇做過喎!
隻交警點解要咁近距離開槍

垃圾交通警
啲蓄龍防暴都無你咁廢啊開槍

真係痴撚線

點解要開槍？
鐘意就開得？

破窗效應
有健仔第一槍自然有第二槍

好嬲

件仆街仲拍手掌

班癲狗幾時死啊？

喂 情緒不穩就咪返工啦屌你

嘩 屌你老母

記得backup

全部途人竟然淨係識睇識鬧 得兩個冇gear警....

On lun 9

屌你老母香港人醒未呀

呢個根本失晒控

屌佢老母死廢老根本冷血

10秒後黎左一堆防暴

黑警完全失撚晒控開真槍

有槍..... 同埋係幾多街出黎, 有幾個已經抵唔到頸出黎俾人捉左

仆你個街死黑警, 屌你老母

BACKUP

小你老母

Backup呀
Backup
backup

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

睇到好想喊

對住肚開

認仔 後數

無一個popo係無辜
Never forget never forgive

但絕對唔可以容忍

屌 報仇未呀香港人

香港人，殺狗？

痴線

推。

我屌。。

快back up

白衫條仆街走佬！唔救人！

屌你老母憑乜開槍？

真係唔明D藍絲點解仲可以拍手 咩構造

小弟喺出面，要其他巴打幫手

cls 殺人犯

白色衫果到就咁行過 比d狗挾持做cover 再向黑色衫連開幾槍

推上國際
黑警濫用致命武力隨意殺人

Cls⋯

你講就易 開左真鎗有幾多個夠膽留低

仆街狗

殺狗

呢個同屯門禁底手足個個要祖先搵仔

手足隻眼咁樣

反正無後果，最多話兩句以後唔好咁求其開鎗

笑出黎，琴晚今有人開po話班狗驚緊
根本愈來愈強硬，相反香港人已麻木

推上國際 希望手足冇事

全世界立即罷工

5:23 聽到佢講吳子杰?

屌 黑警落地獄

政府：有暴徒襲擊警員，警員在生命受威脅情況下，向天開槍示警，網上片段經加工，強烈譴責暴徒發放不實資訊，呼籲目擊者向警方睇供資料

殺

萬事小心

明明已到好似綁匪咁cool頸挾制緊一個
佢有咩理由另一隻手向第二個等對手既開槍...

dllm而家策略係交通狗配真槍？
一嚟就可以用最高武力

痴撚線主動開槍殺人

赤手空拳。。

啱。
次次一有防暴就可以收檔返屋企訓。
不如有親防暴就唔好出黎啦。

又死一件

up

警察： 暴徒使用詠春，同事生命受威脅，所以開槍

屌 唔好再口講嬲啦 番左工既可唔可以即刻執野走

嘩 擺明謀殺啵 兩個人雙手無拎野 仲要搵人做盾 開槍 咩料，睇戲咁

黑警死九族，屌你老母

死黑警真係死十次都唔夠
明明段片係舉哂手冇任何意圖，只係想協調
你都可以連開三槍。
仆街佢地死全家

最低武力

Sorry負評錯，咪撚返工，同我出黎呀屌

肯出去未

交通警不嬲有真槍...

痴撚線！黑警死全家

完全唔明警察點解要開槍 完全冇人攻擊佢

屌! 打黑狗啦! 仲等乜呀 !

話屌 你無端端拎枝槍對住人

白衫個個都未做野
就比死黑警拎槍直指心口

仆街 又殺人

2分鐘最一開始個白衫 點解好似鬼鬼地 走埋去
隻狗就好似好撚大反應咁 要拔槍

轉個頭完全唔諗住要拉個白衫

死黑警，落地獄

Back up

屌佢老母 隻交通狗癲撚左咁

黑警死全家

有無人搵到阿伯送佢歸西

後尾起反身，想走但走唔甩

Backup

屌你老母垃圾黑警

成單野似個黑警自己驚反應過大 情緒不穩

個白衫細路鬧個交通警，交通警抆鎗同捉白衫，黑衫細路想救手足，行埋去交通警道就畀佢開鎗 feh 低左

睇咗幾次段片，成件事應該係
白褸走埋去狗到->狗拎槍指向白褸->狗捉住咗白褸->手足(白曬面嗰個)想救人，狗開槍中咗肚->再連開咗兩槍，唔肯定有冇中人但手足(紫色背囊)應聲倒地
紫色背囊清醒，有講低名
白曬面一開頭被制服嗰陣有知覺，隻腳有郁，記者亦話佢有眨眼，大概由防暴到嗰陣已經冇知覺，記者問咩名都冇反應
求最新情況，千祈唔好有事

痴撚線死黑警

唔好搞陰謀論啦
Focus開槍ok?

呢條黑警一定要告佢

屌cls，身上咩都冇架，點威脅到你啊

無武器無衝擊都開槍？謀殺啊屌你老母！！！

呀十』校成爽！翠』改刷翠校校功考動考十

大佬呀，岩岩先開完槍黎點叫人去幫呀
你係現場都縮埋啦

白褸走埋去狗到->狗拎槍指向白褸

講句野鬧人都要拎槍？其實係白衫生命受威脅就真

Pish

收皮啦 blocked

各位香港人，可唔可以爭氣啲

佢最後係咪起返身走?

但勇武意圖搶槍

手足塊面都白晒⋯⋯

我意思係 當時得交通狗處理嘅話
用佢身上唯一嘅武器就變成”理所當然”

DLLM

Isis 都會活捉
曱甴平 就用槍一個個射低
再收屍 洗地
問題立即解決

傷勢點

推呀屌

文宣傳世界

交通有槍 亦都有棍

Twitter 片

警棍以後唔好用

依家係咪亂鳩開槍都得
仲話有監警會，搵鬼信咩屌你老母

twitter, reddit見
backup左

。。。。

CLS

仲要無受到生命威脅
屌你老母我請撚左假
但眼見啲人仲係趕番工咁款
仲衰撚過0805果日
真係無力感好重

白色外套果條友走撚咗！
撲出交通狗度用嘢指住狗額頭
之後交通狗開槍射低隔離黑衣人！！！
有無人追蹤到白色外套條友去向？

攞左槍出嚟就要走，警察一個人又冇gear

人地咪以為你搶槍囉

咁樣都開得槍，毅進仔點可以配槍？
手足有冇事？

殺人必得惡報
真係人神共憤

Cls

超突發— 西灣河青年中槍一刻慢鏡

希望手足平安

殺人填命
祝呢位開槍黑警落地獄俾火燒 永無休止

善有善報 惡有惡報
若然未報 時晨未到

有動作喎
好難拆

拍手掌個位廢老 希望下次中槍既正正就係佢D仔女

鬼見到d 血飛濺左出嚟

推！
白色外套果條友走撚咗！
撲出交通狗度用嘢指住狗額頭
之後交通狗開槍射低隔離黑衣人！！！
有無人追蹤到白色外套條友去向？

我唔識比反應

殺人犯！

白色外套果條友想搶槍
撲出交通狗度用嘢指住狗額頭
搶唔到走撚咗呀！DKLM

之後交通狗開槍射低隔離黑衣人！！！
有無人追蹤到白色外套條友去向？

根本係謀殺
個White object主動攻擊人仲要開槍？

交警特別容易開槍，真係有問題，平時又唔做野，周街違泊又唔理，都唔知平時做咩

上咗天橋走咗

仆街！係咪鬼嚟㗎？
ON9㗎？無撚啦啦搶乜撚嘢槍呀？
全能嘅連登仔同我推爆佢呀！DKLM
我真係接受唔撚到囉 CLS

又開真槍 手足塊面白晒

有無人知手足情況？DKLM

你見到槍想撥走佢都好正常 最緊要條仆街點解唔向天鳴槍 生命受幾大程度威脅？

手足記得backup

咁近 撥走左

呢個gif唔係完整
之前幾秒個白衫警員主動攻擊白色衫人士
衝過去攬住佢
跟住就係呢個gif畫面
所以咪撚再傳呢個gif

咪仆街

又鬼

香港人 起義

前幾秒用枝槍推人心口

係呀！

呢個人要死?

認撚住個殺人魔
全世界都認得出佢個撚樣

我用最卑微嘅心，求吓咁多位

香港人，忍無可忍！

唔係呀！我睇晒成條片
係個白衫衝前交狗先攻擊佢㗎

EXACTLY！！！！！

有無人起埋呢件藍衫拍手掌的士佬出來

DKLM 交狗用槍指撚住白衣人
個白衣人仲向前衝想搶槍
成件事根本唔合邏輯同常理

跟住白衣人搶唔撚到槍，勁輕鬆轉身就走
交狗點解唔撚射白衣人啊？
成件事勁鬼囉！CLS 大家睇清楚條片

給你一柄手槍 給你一發子彈
不等於要放進誰的胸

DLLM 仲起度派膠？
BLOCKED

搵人Back up

冇個精神人物係咁